［荀工］招聘補習老師翻一到六 六天工作10000-12000

見到想狗衝

教得數都大學畢業啦

玩野咩咁少錢

幾點到幾點先
每日一粒鐘我制阿

美金？月薪/週薪？每日做一個鐘？🤔🤑可能係筍工

補習社定私補啊
私補既話每日兩粒鐘呢個價其實ok

一日補幾耐都唔講就係最大問題

錯
班大學生10000照狗衝